［連登廚神召喚］IKEA公開肉丸做法，有冇人表演吓？

要是老夫出手，他便大件事了，分分鐘有ＢＢ

會變咗舊屎出嚟

仲有芝士蛋糕

@蚊蚊蚊

表演下解凍步驟都好

真正連登廚神會整油炸驚(警)

宋朝班人憎秦懀
所以整油炸檜->慢慢讀下讀下變油炸鬼

連登廚神會整 油炸驚(警)？
將抗爭融入飲食文化
唔犯法又有文宣效果

可以開個新post俾連登仔討論下

係李斯silly

G持
仲有印仔老母

留名

冇馬肉唔好食

無馬肉嘅
認真馬肉真係幾好食